如何降低前列腺疾病風險

就係打飛機喇!!!!!降低前列腺疾病的發生概率,客觀上起到清理管道的作用,能夠讓我們保持前列腺的健康

不過冇圖